唐山市極度混亂 市府官員在震後立即逃離唐山市

大陸城市唐山地震逃離導致踩踏
中共官員驅車逃離市區加劇混亂

唐山學院Z緊急密報，約08時發生4.5級地震，市民慌亂逃命，多處發生交通事故，多名兒童(嬰兒)與家長被衝散因踩踏死亡…更多人受傷…其它未知

撥打公共部門電話無接聽…市民傳言市委市府中共官員震后逃離市區，加劇混亂局面。

你愛國
國愛你嗎

垃圾支那種

河北唐山地震：尚未接受人員傷亡和房屋倒塌報告

沒事兒沒事兒

讓領導先走

地震都咁 打仗會點

唐山大地震好多年前死好多人
到今時今日仲係咁

多難興邦

當年唐山大地震後冇耐毛澤東就死撚左
唔知今次唐山地震之後會死邊個呢?

以為回帶

4.5 小事啦

source?

邊個做大佬咪邊個死囉

無時間無link, 無頭無尾

4.5都咁 7級咪...

幾時再嚟多次唐山大地震

如果震得咁勁
一係報細數，一係D樓豆腐
一係BOTH

走晒咪冇收到報告

其實豆腐渣，4-5級都夠塌樓

70年代嗰次，已經差唔多移為平地

唐山市地震台的分析預報組組長劉占武，地震時肱骨骨折。他在機場的死屍堆中整整躺了三天，裹著一條被雨水淋透的被子，疼得說不出一句話。第三天，他掙紮著起來，讓人架著來到一個軍隊醫療隊，排在長長的傷員隊伍中。

“同誌，你是哪個單位的？”大夫問。
“我，我是唐山地震台的……”
仿佛一顆火星引爆了一堆炸藥，傷員群裏發生了一陣**。
“大夫！別給他治！”
“他們還有臉活著！這些吃幹飯的家夥！”
“疼死他們！”
“地震怎麽沒把他們震死！”
“別給他治！別給他治！”
___________________________________________________
節錄《唐山大地震》作者：錢剛

4.5姐

以為你講唐山大地震

上次係係吉林有隕石
之後唐山地震毛魔就死左
前排吉林已經出現左隕石

人死得越多，祖国越強大

梗係要走啦...上次都係小震先黎大震
證明駐唐山狗官個個都愛自己條命，肯去讀下果部垃圾書仔

絕體絕命都市

撥打公共部門電話無接聽
比加超：有人玩電話

震撚死啲支那曱甴

old news ?

以前大地震無話可說
今次係自作自受

又可以拍多輯唐山大地震
中國啲演員又有工開了

4.5級炸WOW

支爆前兆

應該死唔多過3個人

支爆前奏

震央如近對豆腐渣，足夠塌啦

沒事

天災殺唔死你
人禍撞撚死你

官員走晒，官方無死亡個案

支那01都有

別動！ 領導先走

全黨死清光

做乜9？

36人 fced

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

明末都係有大地震

死得好 最好死晒

你估日本咩，支那一国都豆腐渣，冧到仆街 lu
願來日日祈禱真係有用 !!!

中國唐山發生規模4.7極淺層地震 北京有感

其實極淺層地震多數人為多
係咪誤爆左啲野所以高層走得咁快

對北文宣！ 越想隱瞞就越要往北傳！

Source?

btw呢到幾多老屎忽當年會考讀過我和我的唐山?
同埋a level讀過成本唐山大地震?

新一代應該唔會識

香港人又要奉獻幾多比班狗官

【唐山4.5級地震】京津有震感 網民：床也搖動

支爆近啦

汁plz

唐山大地震過左一個月左右毛澤東就死左omg

歷史一再重覆
呢個天災嘅密度，根本係明朝末年....

唐山大地震當年靚仔唔識性睇好撚感動
依家睇返好撚噁心
又係白事當紅事辦

第一時間投降

隕石source?

甴語錄：多難興邦

最多死38隻 沒事兒！

4.5級
日本人當打尿震

好多人話讀到喊咗 但係我無感覺 唔介意黎多次 話我黑心都好 減少d人口

黑警死全家

明明日本先係受地震最大影響既國家
但少有聽佢地有會咁
做愛國中華子孫真係慘

上次行山大地震據聞死咗好多人
只係新聞封鎖冇報到出嚟

官員逃走晒，無官方紀錄=無死人

沒有一個人傷亡

呢啲就係多難興邦既底藴，明未

屌你

咁多年啲屋都未做防震結構
冇地震就過住日晨先
好似等死咁

大地震預兆

4.5級

地震係真

下面堆字無從FC

Who care

4.5級日本人當散步

4.3渣

上次大地震都有好多黑幕
咩detect到但唔通報之類

官方都報廿幾萬人死

記得唔好捐錢 同阻所有親友捐錢

樓主請pin

下午氣溫-2度，夜晚-10度

d人敢返屋企訓？

4.5級好輕微，再一次人禍多於天災

又係唐山

林奠會幫你捐

特衰正苦咪撚諗住捐錢呀屌你老母

明末關中大地震，世界史上死亡人數最多。

小小地10億關心下

..

...

.

好記得怕咗食甜嘢嗰個女人

有睇過本書 當年不接受外國任何援助

核試

我估唐山人對地震呢樣野係比其他市嘅人有更大嘅恐懼

source呢王騎

4.5級地震
日本人: 地殼開始移動了!

4.5 ja wor ...

唐山有個大兄 岩岩過身

垃圾國家 垃圾官員

死咗個啲唔係人=64都冇死過人

唐⋯山⋯大呀兄！

清潔煤又係唐山 地震又係唐山 究竟唐山啲人做幾多好事先可以提早脫離鬼國

仲有邊個?!

最掛萬里，屌，一日都代果篇高登潮文，諗住靠萬里上位

你應該90後

屌

打得飛機多

睇左做極度淫亂

港共又要準備上繳多難興邦保護費俾支共

呢句不得了
反攻支共都用得

Google到都係4.7 仲係淺層

離開要更大的勇氣，
所以領導要先走，遙控救災

諗起另一個post話佛寺表現用磚同起樓磚掉轉左果單新聞

可想而知會有幾多人

之後共匪會做嘅就係‘處理’哂啲災民

唔通又係佢地2020年消滅貧困ge其中一個方法？

個時睇唐山大地震套戲
拍拍下又變中共飛機片
唔知本書本身係咪咁寫

當年睇完係覺得好慘

仲以為POST返當年唐山大地震秘聞

最後咪又係慶幸有黨

Thanos

地震 但人踩人死 乜撚嘢國家

提提無論咩國籍既人命都係極為重要既生命黎，唔好將自己變成支那一樣冷血。

講清楚少少，上次隕石 係兩大石一群細石，當年 就走左周恩來，唐山人 同毛魔。
今次隕石 有幾多大石先

冇人報告即係冇事

咁多地震未因為條大霸囉

汶川8.2級捐90億
今次4.5/8.2）*90 =49億，十年通脹，計平D同胞價收60億啦

今晚唐山市 零下10度

會凍死幾多人？

欣宜訓落床個下都4.7啦

.

謝震中

之前我呀爸話唐山大地震係因為毛澤東死咗
連個地都震驚 代表毛毛夠分量 驚天地泣鬼神……

呢次……

定係北韓核試, 震到唐山?

Today

然後港共政府幫你被捐款

希望超越之前個次

35以下

唔好再來多次
到時又掠香港水
同埋要聽撚伯唱歌振災

早2日金仔話射火箭
射錯方向？

sorry唔小心負左

4.5級會咁大件事？

我讀過呢課

領導層：地震只是港獨份造謠

Sor

天災連連

唐山大地震[3]，是北京時間1976年7月28日凌晨3時42分53.8秒，發生在河北省唐山市的特大地震。規模表面波規模7.8，震源距地面12公里。全市交通、通訊、供水、供電中斷，而且在頃刻間被夷為平地；據官方統計，造成242,769人死亡，164,851人重傷。

請問有冇link
想詳細睇睇

有咩事咪撚捐錢

而家都預測唔到地震啦

係咪blame 鳩佢地預測唔到地震，大家屌鳩佢?

最神奇係有啲幾百年嘅中式古廟震完冇事 新屋即冧

唐山地震規模4.5………。北京網友狂洗版「被床搖醒了」！專家：並非1976年餘震
2019年12月5日 10:27

一定係美國最新秘密研制高科技搞出黎既地震

呢個幾好笑

毛魔生日，御廚煮長壽麵，結果麵條全部斷哂呢

淺層破壞力勁過深層

支那天災接二連三
抵撚死

最記得開頭講
貓貓狗狗異常舉動 同埋 d地下水突然好熱

真定假嫁

留名等睇支那人喺微博屌鬼

豆腐渣

4.5 淺層？

多名兒童(嬰兒)與家長被衝散因踩踏死亡

睇返《唐山大地震》
其實佢哋係預測到地震
但因為喺好多原因令佢哋無公開地震令咁多人傷亡

咁嚴重,
籌錢呀, 快呀,
快D 捐比星火 612

邊度有報導 人踩人?
所以我話下面d字fact check唔到

天

得4級咁少架

再一次，睇撚實你地個銀包，民間咪撚捐錢啊屌你

滅

你還有黨呀

拉

咁其實冇錯嘅
HQ 最緊要放喺個安全嘅地方
市內冇安全建築物
咪去第二度咯

無知一問
如果近三峽大霸，斷塌左既話，會死幾多人？

地震
颶風
鼠疫
豬瘟
貨幣戰
貿易戰
香港革命
香港人權法
維吾爾族人權法
華為 中興 封殺
秋行軍蟲
失業
物價升
銀行資金鏈斷裂
企業欠債

如三峽大壩都咩咩嘅話，就

香港人會用祈禱代替捐款嫁喇

正常按法例起既樓
4.5都不痛不癢

Wfk 咪撚推

政府已決定幫你捐

希望黎個9級
震一震 人都醒神d
d樓淋左又可以再起過，gdp gogogo

Source:

下游好多城市
應該過億人受影響

震醒成班中共官員等佢地知道自己有幾ON9

有冇治癒圖？

國唔代表政府喎

唔好貼01啦

黎多獲大地震啦

4.5級好少事............

*民間*

4.5級
日本人：啱啱係咪有火車行過？死傷人數：1（阿婆喺廚房跣親受輕傷）

支那人：仆街喇死人冧樓喇冚家鏟喇。死傷人數：永遠的36（喺豆腐渣樓到活埋）

4.5 都驚？

Google tells you the answer

合理
讓領導先走

估下會唔會攞班賤民做肉盾

唐山 + 吉林隕石 combo = 神罰

錢鋼又可以準備出書

之前出到唐山20年
依家咁搞又可以由0年開始

唔知d 防震棚同43年前有咩分別

賑災唔緊要
不過撚伯聽得多會厭，佢哋有冇諗過換徐小鳳唱嗰首咩熱烈地爬行，熱烈地唱呀

成日都問㗎啦…

你愛國？國家有冇愛過你？

4.5係日本根本就唔會死人

點解冇source都可以係熱門講到咁耐？
連登已死
128維園見

ISEE
冇咩關心過呢段歷史 受教了

他們還有黨呀！

大家不妨SEARCH下吉林隕石
似乎有D野
仲要又係唐山地震
同1976年又會咁似既

係喎

叫咗話唔好下下用咩已死嘅字眼宣傳囉
係咪想搞到成班手足麻木晒

我都以為係

未必關天津事
天津係最近既大城市
所以有可能寫出黎俾人有個概念唐山係邊

推正經po喇 支那新聞係垃圾

當年大6人或者會感恩
而家應該會笑鳩我哋一邊反共一邊泵水畀大6

又係唐山 唔睇內容以為係old news

90後中學做過閱讀報告
個大地震根本係一大班老屎忽唔聽人講唔信人懶醒既惡果

係“國愛你媽”愛你老母

又震又瘟疫

中共又玩豆腐渣

國難當頭 雞飛狗走

逢賭都輪到落哂形

咪ff 啦，我有朋友住個到，咩事都無啊

以為回帶 等我仲開心左下
點知真係唔係回帶
好撚開心呀屌

東北正正係黃俄發跡既根據地

話你知「清潔媒」更大鑊，隨時靠佢引爆北方

天開始做野

搵到隻雞未？
可以擺兩圖慶祝下喇

當年中學一定要讀呢本on9書, 仲記得個作者係老解嘅文宣寫手

記得讀到個銀行金庫爛咗搵唔返幾豪子, 為咗追回國家財富損失, 班本應負責救災嘅老解就花時間人手去爬地搵返個銀仔, 直情覺得反智同極度on9, 真係睇唔落去, 要改變思維當係鬧劇笑話先睇得落去.

你護旗 旗護你？

印象中係咪有條友察覺到唔對路，但其他人話沒事兒？

大家千祈唔好再捐錢

後清丫

你竟然連 八一子弟 都唔知？

集氣震埋北京

北京有震感，反而唐山無

我記得係地震前幾日已經有好多來自大自然既警號
地震前幾個鐘有班基層人員測到有大地震
同上司講完之後上司們死都唔信 堅持唔疏散居民
最後就搞到滅市咁啦

讓黨先保命！你幫賤民唔關我事！

不想比外國知中國幾落後，幾不人道。

支爆 啪啪啪

係丫 清潔煤大鑊好多 一入冬
尤其 不單單北京市內同以北
好多例如唐山的農村都靠燒煤黎過冬天
而且係要提早買定 到時候需求大難買
依家成堆煤出左事 真係一係冬死 一係毒死

利申: 前任係唐山人

捐款應該無咩嫁啦
香港正苦就唔知會泵幾多上去

(倒數五日) 逃犯條例大力支持者！第五十四屆工展會！

Push

唐山暫時唔關香港事 拉
集中12.8

呢次地震幕後黑手應該就係美國

咩唔關
對北文宣戰線
凡係有咩支共遮到密密實實既
就緊係幫手煲大佢向北宣傳啦。
支爆助攻。

地震波及唐山附近許多地區，秦皇島和天津遭受部分損失，距震央140公里的北京也有少量建築受損。在如西安般遙遠的城市甚至都有震感。當時身患重病的中國共產黨中央委員會主席毛澤東已動彈不得，由警衛緊急移至安全區域。

唔知仲有無知覺不過佢知都唔會有咩感受架啦

4.5已經驚到瀨屎

4.5

+1

只係前震喳，主震仲未嚟

天滅中共 支爆

古代建築用嘅結構唔同，唔會用釘之類，反而係用某種方法張木組合埋，木之間啲卡位係有空間嘅，震都只係會屋頂搖，冇咁易冧，之前係香港九龍區個公園（唔知邊，但裡面有啲中式野。。。中式呀，唔係支那式）有介紹呢種特殊嘅結構

125 唔見人 126震死人

係鬼国呢啲事十分正常

會唔會係大地震預兆

正想講

四隻大字
多難喪邦

需唔需要請小鳳姐？

btw, 香港人勿捐錢

?
真?

唔會從歷史吸取教訓係中國發展特色

Fake news

push

唐山市豐南區 4.5級地震

fced

128 維園見

真，之前去日本讀書，食食下飯地震，嚇到我仆街，個屋主食住啖飯叫我唔洗驚

你哋仲有黨呀

無疑，唐山是屬於我的

對此次地震的成因，中國地震台網中心研究員孫士鋐表示，具體成因尚有待確認，從個人角度分析來看，本次地震並非1976年唐山地震的餘震。

無知一問，幾十年後仲有餘震

pull

支那人沒有一個是無辜的.jpg

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

其實支那今日邊度有地震

當年寫過讀後報告計分
我記得自己寫左兩萬幾字屌柒中囯
結果fail

國土鍊成 全部死曬仲有咩用

入榫 嘛

原理咪好似依家嘅lego咁

親~你還有黨

黨成功爭取減少低端人口

八旗？

今年真係天顯，中國乜都出齊

修例風波：民陣周日遊行 警方已發出不反對通知書
民陣將於周日(8日)發起遊行，路線由維園至中環遮打道，警方已發出不反對通知書。

#係時候岀黎啦香港人
#1208
#300萬人唔該
#香港人報仇
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可

死得越多越好 開香檳

寫得好！

以前讀書讀到唐山大地震好煽情
而家真係開香檳
喂 咪捐錢！

為實現全面小康出一分力

美帝隨便開隊艦隊黎
唔洗開砲都已經可以佔領中國

4.5好小事

又多難興邦 又成最大贏家

我

成本唐山睇晒吖

我覺得唔關內容事

4.5級好弱雞咋

你唔係木諗住抗日嗰種激情嘛？
嗰時嘅中國人死撚哂啦
文革後嘅中國人就算上一世國民教育都冇咗抗戰時嗰種情操

當年唐山大地震
你哋最崇拜嘅毛主席係中南海睇電影
理得你班賤民死

唐山大地震本書可以出續集

無得報細，地震唔係得震嘅地方可以觀測到，全世界都會知道你地震

二次大戰嘅時候美國唔駛有任何情報都知道日本昭和東南海地震

搭直升機啦on9

8號三點維園見
香港人，準時

咁中國國旗最大嗰粒星代表咩？

中國人基因，
未打到嚟已經爆內戰先

4.5級分分鐘只係前震

4.5都叫地震 幾架大貨車咁上下既震感咋喎

6級以下死人真係支那先有

香港都有1.4啦

唐山又地震

又要死幾十萬人

係呀。。。I just can’t the right word 呀

宜家諗返轉頭，當年本書都唔知有冇美化成份

米奇老鼠來散播瘟疫
盤古又開天震地
遲下可能特大雪災
真係天滅中共

4.5級
果然係豆渣

支那驚閪咩，大把城市啦，少一個唔少

以為bin c

以為講古

冇感覺
只係覺得中共仆街
面子大過人命

唐山大地震發生之時，正值毛澤東病危、文化大革命無以為繼，也是國營經濟瀕臨破產、集權政治最不穩定的時期

歷史重複了

唐山大地震的背景 - 李怡

我有一個比我大兩歲的姐姐，在中共建政後不久就到內地升學，大學畢業後在瀋陽一工廠當技術員和工程師。在有「海外關係」即被懷疑有二心的政治氣氛下，各次政治運動都受到衝擊是不待言了。不過本着愛國心和對中共政權仍抱幻想，她一直沒有想過要離開大陸回香港。
1976年，周恩來去世，四人幫得勢，把批鄧和反擊右傾翻案風的極左運動推到高潮。她的工廠裏有好幾個同事與好友是唐山人，突然間他們與在唐山的家裏人的聯絡中斷了。那時一般人沒有電話，唐山家中的傳呼電話不通，沒有來信。他們想請假回家看看是怎麼回事，但買不到去唐山的車票，無論火車票或汽車票都不賣，沒有解釋。他們嘗試坐途經唐山的火車，經唐山時不停站，只覺有一陣屍臭味飄進車廂。在焦慮了兩個月後，他們才知道那裏發生了地震，但外地人還是不能進唐山，家人死活不明。好久以後才知道遭難了。那就是內地人當時的處境。
姐姐說，唐山大地震發生後，她決定要申請回香港了。她對這個不把人當人的政權徹底失望，不再有幻想，愛國熱情也徹底被澆熄了。三年後，她回到香港，那時文革已結束，改革開放開始，她在大陸二十多年的學習和取得的專業資格在香港不被承認，但起碼她是自由人。
看了報上有關電影《唐山大地震》的報道，又勾起了她的回憶與悲憤。電影說，地震後，死者的媽媽和妹妹即從山東趕去唐山。姐姐說這在當時是絕對不可能的。那時唐山被封鎖，地震的消息在大陸被封鎖，解放軍去救災是命令、任務，不能不去，但也不能想去就去。
電影顯然把當時的背景隱去，甚至可以說是經塗脂抹粉而美化了。

This is China. jpg

皇天擊殺解放軍出動執垃圾未

屌柒中國=FAIL

全面小康計畫 正式啟動

全部英文lala聲 ，Sir,this way

踩爆B

屌你 你估2020年進入全面小康係講玩笑?
剩番一個月時間緊係用清潔煤黎消滅人口最有效率
清潔完就全面小康了

人命係中国唔值錢,小粉紅繼續擁護啦

首長已安全，你們可以震我了

琴日香港地震完 廣東有冇隕石

我記得汶川之後唐山大地震有再版
同埋真係有本續集叫四川大地震
一本紅色 一本綠色
睇完唐山再睇四川嗰本
發現係飛機文忍唔住掉咗

上太空

愈亂愈好

無睇過，9up份report出黎

最後果句垃圾支那種真係畫龍點睛
後勁十足

real?

唐山小地震

還有黨